今日返工 有第二間公司既女仔黎做helper

好多謝你今日幫我拉開道門
好想識你
但唔知點開口

毒撚真可怕

開隻門都咁多ff

我係佢個fd, 佢有野想同你講: